NBA大結局

勇士勁到痴線
表弟可以射三分 有底位仲有籃板
體能弱化程度只係好少
一樣輕鬆爆樽
五星戰隊呀屌！

岩

kd 黎個陣已經大左結局啦

都未算既
5號位當年仲用緊防守球員
依加直頭全明星
傷左得番7成力都係星呀

我既夏登bb一個揪低佢地啦

輕輕鬆鬆126分
仲要依加勇士已經完全唔同左
以前係手感隊
依加仆街可以打籃底呀
點撚樣打呀
6:46同7:20
姐係話
當勇士手感唔好果陣
可以用佢黎打籃底拎分